召集連登細蚊仔

坐直啲,唔准手動呼吸